［攬炒系列］牙Fred, 低智深, 我有兩句說話想同你地講

我地無退路，預左
但係你地都唔洗旨意有後路

將會係我生存既原動力

[url]有無呢個黑警資料？ 準備email美國移民局

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

[url]高智森交代唔到?需要還佢一個清白

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

兩個咁鍾意美國唔上契做契兄契弟？

支持，加入

有幾多香港親中派要報！

有無template 呀?

推。。正呀
啲廢佬日日話美帝乜乜吖嗱

哇 屌 唔推唔得

推
等D仆街成日想食哂兩邊茶禮

牙 Fred : 諗住移民去美國點dq左，唉諗住算去下日本台灣抖下點知都入唔撚到境

諗起都興奮

想走？
走落地獄就有你份
冚家鏟啦死賤種

低智深，你放心，一世唔返美國你還有黨，最緊要你兩個間碟女會返黎香港陪你過埋下半世

一諗起，又唔想死了

恭喜梁總成為未來大灣區香港市公安領導

要整一個強大data base 比美帝慢慢玩

冇錯

大家一齊做大灣區人啦
咁鍾意賣港 睇你貪貪埋埋咁多錢
只係可以係中國洗 咁就真係好心涼